修咸頓想請萊比錫主帥

Southampton are set to approach former RB Leipzig boss Ralph Hasenhuttl after sacking manager Mark Hughes on Monday.

Hughes was sacked eight months after taking charge, with the Saints 18th in the Premier League table.

Austrian Hasenhuttl, 51, has been out of work since leaving Leipzig in May, ending a two-year spell at the club.

He led them to a second-place finish in the Bundesliga in his first season in charge, after taking over following their promotion from the second tier.

The former Ingolstadt manager finished sixth in the German top-flight last season but left Leipzig after failing to agree a contract extension.

After sacking Hughes, Southampton said in a statement that "the search for a new manager to take the club forward is already under way".

First-team assistant coach Kelvin Davis will take charge for the game against Tottenham at Wembley on Wednesday.

Hughes, who also had a spell at the south coast club during his playing career, joined Southampton in March, two months after being sacked by Stoke City.

The club were one point above the relegation zone at the time and the 55-year-old led them to safety last season by securing two wins from their last four games.

However, they have struggled again this season and, across his spell, have won just three of their 22 league games.

His last game in charge was a 2-2 draw with Manchester United but before that Southampton were beaten 3-2 by relegation rivals Fulham and knocked out of the Carabao Cup on penalties by Leicester.

Along with Hughes, assistant first-team manager Mark Bowen and coach Eddie Niedzwiecki have also left.

年年賣主力 邊個會黎

渣甸

勁人嚟

雲加

比你任拆骨

叫利記預備組教練嚟教，搞掂根本係利記二隊